Netflix 遠漂 (去火星)

《遠漂》故事啟發自克里斯瓊斯（Chris Jones）於《君子雜誌》上發表的同名故事，描述女太空人艾瑪格林（Emma Green，希拉蕊史旺 飾）為了執行任務，必須拋下丈夫和正值青少女時期的女兒，領導團隊前往火星，執行這項風險極高的任務。隨著太空之旅啟航，讓人永難忘懷的愛情故事和鼓舞人心的生存故事就此發生。

好睇？

睇左第一集大路野 唔算悶

未睇
但感覺伏味濃

可能講返十集八集入心戲, 感情戲先起飛

睇完第2集,氣氛都ok,雖然明知有主角光環,但係外太空個感覺真係幾恐怖
同埋太空船得幾條友, 冇咁多廢話

冇感情戲,全部老餅太空人黎結晒婚,講親情多

都幾好睇呀，睇左頭兩集

悶到嘔茄喎
公式化劇情
所有危機都係為左 flash back 角色往事

最重要係支那人有份飛日本人冇

一集介紹一個角色好正常

同埋都係咁暗踩強國文化

介紹角色唔係問題
但所有角色都同一個方法介紹就悶

對比下同期作品 The Boys S02 就知道

雖然咁比較對 Away 有啲唔公平

兩套唔同類型wo

睇曬 好悶 角色之前D往事好悶 集集花大半時間flash back

集集個戲劇位都係嚟自於有人完全唔理order，瞞住其他人亂鳩咁嚟，有時就做咗好事，更多時係搞衰件事
到底呢啲人係點樣上到太空？
雖然話係劇集，但太多位唔可信位就好難令人入到個故事

如果係鍾意睇太空劇嘅話
Nat Geo嘅Mars好睇好多
再唔係Apple TV+ 嘅 For All Mankind 都好過呢套

Mars 真係好睇好多

睇左2集，婆婆媽媽咁。
同以前House of Cards 果D差得遠。

點解支那大媽唔去跳舞走去坐火箭?

依套講太空wo,依套係有d悶既

等睇

最後西晒面

Netflix要爭氣呀

諗起Spacex

Mars

呢套懶人性化去拍